instagram如何復原誤刪嘅post

JJ插沙求救

upload返

就係冇哂啲相

影返

試下sd email 比instagram個邊問啦

我試過但佢彈番我去help centre

佢嗰邊又揾唔到客服

係咪分手恨心del相又後悔

不要再說了

Customer Service 係比customer用 你係user

下次幫D相落廣告就會有人理你

可愛！！

咁咪冇機會可以整番

ssh root@instagram.commysql -u root -p

USE

Ios用？

USE master;GO;UPDATE postsSET deleted = 0WHERE user_id = ( SELECT user_id FROM users WHERE username = <your usernane> );GO;